其實大家不仿思考下，突破樽頸位想法

換左指揮官，將兵源分散，以逸待勞，再等機會直接圍捕聲援人士，捉唔到就隨機搵一兩件無辜市民祭祀，順便俾紅媒造新聞，另一方面刺激聲援市民做d 過火行為或者圍捕佢地想要捉既人再鋤到你仆街，至於唔關事果d 就高調拉，低調放，佢地咁做只係想做一個效果就係 平亂
柒婆一邊聯同商界打經濟牌，一邊黑警配合濫捕，一文一武，而抗爭者只係一直針對住黑警，其實最終只會力歇而咩都做唔到，始終要摧毀維權機器，一定要摧毀佢既輸送鏈，就係製造多d 對政府不利既輿論。

經過兩個月抗爭，5大訴求慢慢被扭曲到成為破壞社會經濟既癌細胞，中間派開始厭倦，而抗爭者都開始有d 錯重點同無力感，不斷以5大訴求為理由黎申請遊行同集會，黑警基乎已經攞正牌反對，而抗爭者只係同黑警消耗緊生命值而一直卡係樽頸位，所以要對政府施壓，一定要配合其他理由去發起遊行，聚集多d 唔同類型既市民行出黎，就好似屯門既反大媽遊行，針對上水水貨客既遊行，呢d 成效係非常顯著，令到好多政治冷感既中間派都行出黎connect, 因為遊行目的真係影響緊佢地既日常生活，但係慢慢已經變左質， 將目光集中晒係黑警濫權濫暴，變左警察濫權執法，同埋抗爭者堵塞道路，係中立派眼中， 好多人都會支持前者，因為黑警濫權，對佢地無影響，抗爭者既行為， 好影響佢地生活。

我地兒家面對既處境，只有好少部分人完全理解，佔總人數最大比例既永遠都係中間派，所以我地要帶動風向，首先要引多d 人入局，我建議既方向可以從 幾個主題發動

醫療體系： 排個急症排十幾個鐘，呢個已經係好多年無處理好既問題，同時亦都可以引起好多中間派既興趣。

大白象工程超支：俾中產深入了解佢地交既稅去左邊度，同埋俾窮人知道， 呢d 錢本身可以幫到你d 乜，呢個主題同醫療既項目有相關既呼應。

庫房：中共一直垂涎香港既庫房，所以千方百計cap 水，加上借左香港4千億外匯唔還，黎緊又話攪明日大嶼，一邊講經濟危機，另一邊就狂放水俾大陸

當然仲有好多好多主題可以combo , 但係我想帶出重點就係，要達成5大訴求，一定要衍生更多唔同層面既聲音同訴求，令到5大訴求其實係正面既事情，connect 更多中間派關注同加入，咁就唔會俾柒婆單一救經濟論述同埋黑警平亂既劇本所蓋過，兒家單靠少部分人圍爐， 最終都只係會變成雨革2.0,要壯大個威力， 一定要有更多既訴求，令到柒婆周圍都係火頭，各個階層都行出黎遊行發聲，顯示出佢無能既管治，同時前線手足亦可以謀定而後動， 唔洗下下搵命搏。

而且兒家係共產黨最動盪既時候，香港就等於三國誌裡面既荊洲，得荊洲，得天下，穩定到香港，共產黨就有後盾去同歐美周旋，大家往後就無乜機會翻盤，一齊做受監控既人民。

另外留意到理想副本位置，遊客多既地方，狗容易出錯，唔容易出摧淚性神經毒氣。

第一次出長文，有錯請指正

pish

posh

pppp

Push

ppp

點確保開其他支線唔會出現失焦情況

不過今晚尖沙咀都照出毒氣彈 我覺得佢地已經唔care

每次發夢既時候都要帶出返5大訴求，改變中立派或淺藍對發夢呢個行為變得正面，始終兒家唔少人都覺得發夢= 攪事

佢地縮返自己狗洞先射， 係the one 果個位佢地唔敢射

push

lish